新鴻基地產郭基煇：歡迎修訂《逃犯條例》 相信對集團無影響

修訂《逃犯條例》爭議不絕。新地執董、郭炳江兒子郭基煇透過發言人表示歡迎修例，並相信修例對集團無影響。

郭基煇稱，留意到最近政府就修訂草案作出一些修改，認為修改顯示了政府回應社會意見的誠意，相信有助進一步釋除公眾疑慮。

郭基煇又期望各方在尊重「一國兩制」前提下，以理性和客觀態度討論修訂《逃犯條例》，呼籲各界以務實態度排除分歧，尋找共識。未來會繼續大量投資香港及內地，支持香港及內地發展。

而家知道唔會通過先講,你之前唔講?

條友大把錢， 一早比晒大陸做vip啦， 仲會驚呢d?

原來係覺得商場唔夠人氣想多D人去幫襯

通過第二日郭基輝就比大陸捉咗抄家
郭基輝：大佬，會唔會有咩誤會，我支持架喎
雜種：我等錢洗呀操你媽

佢平行時空過黎？

Push

有錢先要驚

范冰冰就係太有錢 先借啲意扮佢家

因為佢老豆無做逃犯，乖乖入冊